［突發］Poly有班學生發起集會

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

勵志狗呢？死晒去邊

推，希望有更多人參加

早排義士打到暈低成頭血
成班勵志狗仲係到跳口水舞
屌你老母poly紅底都算啦, 作為學生都咁無恥

撤回唔係為咗俾香港人降溫；
撤回係要分化外國政客、媒體，
令佢地失去插手香港局面既意慾。

香港人
約定你

九月八日 星期日

12:00pm
遮打集合
(歡迎遲到，好過無到)

2:00pm
美國駐港澳總領事館
為《香港人權及民主法案》請願

唱國歌(美國) ：

揮國旗(美國x香港) ：

香港人，九月八日見

真 屌女屌都傻撚左

屌緊女中出緊唔得閒

人鏈

Libra出面有人圍藍絲